有冇人執到銀包

如題
首先鍵盤戰士請過主
小弟係25/6嘅時候唔見咗銀包
大概地方唔太確定
但銀包有好多小弟嘅回憶 唔想失左
如果有人見過吓都同我講
香港應該得我用呢個銀包
希望可以攞得返 報酬一千🙇🏻‍♂️

毒撚到

不過都希望你搵得返

TG@jackylaw2000

多謝 真係好想要返

推
一皮都出咗啦
你唔係候我銀包入面嗰兩舊水呀